馬鞍山路恐怖車禍 拖車司機被撞腸臟溢出

沙田發生恐佈交通意外，拖車司機被撞劏肚。

今晨7時許，一輛私家車沿馬鞍山路快線往馬鞍山方向行駛，至石門附近香港海關車輛扣留中心對開失事撞壆，右邊前後車胎爆裂，遂停在快線及召拖車協助。

稍後一輛拖車到場停在私家車前，拖車司機站在兩車中間工作，不料一輛七人車尾隨駛至，竟企圖由拖車右邊與路肩之間空位穿過，期間將拖車司機撞倒，他慘被夾在兩車中間拖行，右腹更被拖車鐵架劏開，部份腸臟溢出，警員接報到場，立即召救護車將其送院搶救。

而爆胎私家車司機接受酒精呼氣測試證實超標，涉嫌酒後駕駛連同肇事七人車司機一同被捕。

[img]圖片網址 [/img]

架私家車司機應該想斬撚死七人車司機

rip 個司機的去打把啦

.....講還講...

宜家好多7人車司機都好閪

拖車司機家人就想斬撚死佢兩個

行路肩痴撚線

兩個戇鳩司機

係都斬撚死個七人車司機先啦，私家車果條友爆胎停左係到其實唔多關佢事

係撞車導致爆呔
就算唔爆都要吹嫁啦

自炒冇傷唔一定要報警架

冇報警咪唔洗吹波

但之後炒到咁梗係要報警

咪順手吹埋波波

圖or老母

七人車個司機趕撚住去死咩on9
拖車司機好撚慘

個7人車司機擺明謀殺喎

醉駕

正仆街嚟

重睇啦

又一件醉酒駕駛

無野既, 坐幾個月出嚟又買架波子玩下囉

閱讀理解拎咩grade巴打？

佢又無講邊個醉駕

咁兩位司機之中, 的確有一位係醉駕喎

認真 重讀小學先幫到你

而爆胎私家車司機接受酒精呼氣測試證實超標，涉嫌酒後駕駛連同肇事七人車司機一同被捕。

咁都睇唔明真係幫你唔到

算啦，連登仔水平係咁

哇 好恐怖

希望救得返

好撚柒

清楚D,係3班人

爆軚司機 - 醉駕

拖車司機 - 死亡

7人車 - 心急,窄位都要快行,先累 拖車司機慘死

結論: 7人車條仆街應判死刑

不料一輛七人車尾隨駛至，竟企圖由拖車右邊與路肩之間空位穿過，期間將拖車司機撞倒，他慘被夾在兩車中間拖行

正常應該慢駛,一定係7人車司機害死人

立即召救護車將其送院搶救

你又睇清楚未

救命
呢個POST有幾多文盲

暑期真係多 on 9 小學雞 曲直都唔撚識分 上返 5p 壇算啦

辣殺

D人睇d唔睇d

求腸臟溢出圖

腸溢出
應該難救 希望教得返

垃圾7人車

爆軚嗰架唔停邊啲都係好仆街 泊埋啲就唔會咁樣出事

邊個會諗到有人車上路肩…
咁你都有得瀨

好撚慘

有畫面

我個有錢仔舊同學, 屋企住獨立屋, 有幾個工人

但佢好怕死, 永遠出門
唔會坐私人車

問佢點解, 佢話私人車硬極都唔夠巴士,地鐵硬
所以條友永遠都係叫司機送佢去最近既車站坐巴士

話搶救咋喎幾時又死左啊

等同割腹喎,好難唔死

切腹

雷霆救兵

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

暑假特別多小學雞

又係醉酒駕駛

嘩，個位咁細

7人車司機: 拓海都過到，仲咩屌我

有冇司機新消息

買架巴士搵人揸咪得

最後又只係判幾個月

腸其實可以冇好多都唔會太大件事,最驚既其實係感染同骨折內出血,所以腸臟溢出只係聽落好核突,可能離死仲差好遠

7人車司機好仆街

有乜司機唔閪

力王

咩野氣溫，呢個天氣照住，趺落地既腸會唔會煮熟？
雞蛋都煎得熟

冇圖唔明....

九唔撘八 黎講你都算一

起碼佢送到去醫院果刻未死

利申: 識人嚮醫院做

日本切腹都要搵第三者砍個頭啦

佢又幾好諗頭